★仲未收到$4000 sms揮手區（2月1日之後交表）

好慘

政府冇人性

no one care

個個都收到除咗U

1478 rise is enough
No need 4000

yes

but need rise to $30

$4000 sms 你在那裏？

果4000係派俾乞衣架喎

屌你老母做乖仔2月1號先交搞到冇撚埋份野
提早交果班偷呃拐騙就有sms
殺人放火金腰帶 修橋補路無屍骸

搵游B幫手啦

仲未有，睇佢寫收到 7日到就過數

唔派就會俾支那，支那又係乞衣？

Why 30
16= 回本
10=還錢
4=4000？

咁撚耐㗎

未收到

yes

hope this

hk no IT

hk yes human hand

HK no $4000

本處已收到你就關愛共享計劃提交的申請。申請編號是2019-。如有查詢，請電38971088。
在職家庭津貼辦事處

第一日入箱 啱啱收到

2月前寄出

已收到

冇

有無死線交表？
如果唔係當人無交

我都未

冇收到

Never

應該學關SIR開日期POST

連表都未交

2月1入箱仲未收到

DQed

2月前交左落屋邨議員辦事處度，話group埋幫手交

今朝終於收到

1 feb 郵寄， 仍然無收到

未

月頭交

2月1日寄未收到

今日交政府做嘢好慢 我都未收到 屌你快啲啦

2月2入政府合署既箱
未有

波叔cut咗老貓嗰4000

一月尾交都未有

2月21號先郵寄 幾耐先收到

本處已收到你就關愛共享計劃提交的申請。
申請編號是2019-01-040-2016。如有查詢，
請電38971088。
在職家庭津貼辦事處

上星期交 而家都未收到sms

1月尾交，2月11收到

剛收到

我之前錯放左正本 真係快收訊息好多

屌拿星,我01-02-2019交,到依家都仲未有SMS收到,戇鳩架

樓豬幾時寄

2月一日入 市政大廈收集箱

過完年先交 咪有排

can u show me sms?

no

private

ONLY SHOW CONTENTS, HIDE PRIVACY

得個No.

乜都冇

唔信 問下其他Lihkg仔，內容得個No.同埋call help電話

want see yours

冇啊

前4日收到 2月1日準時交

好可悲 仲未交表

我2月18日到郵局寄，仲未收到我預一個月先sms 我

係 睇怕都要3月尾

我過兩日先交到 有無問題架

1月31寄 依家仲未收到

其實如果我份表有問題唔收 係咪會不了了之

2月1交都仲未收到

我2月1扔落郵筒 諗諗下好似蠢左

郵局會幫你掉左封信冇架啦

x2

2月1 號交咗去中環
而家去撚咗外國讀書，都唔知收唔收到

2月1朝早9點扔落箱,今日終於收到sms

琴晚已經收到

無貼郵票會唔會收唔到架

如果交漏野係咪應該重新再寄多份去

1/2準時當日寄
仲未撚收到

8號先交 過左咁耐都未收到

應該係問有無人收到

仲未申請

+1

2月2 未有sms

個msg係點架?

4月打後既sms先係入數

咁收到訊息又點?
幾時入錢先屌

未填表

放完新年假第一日就收到啦

收到都DQ資格

收到sms代表咩？
其實啲錢點攞架？？？

佢DQ MSG會講乜？

same 投遞

新年後先交 未有sms

岩岩search左啦

如申請成功，款額一般會在「申請結果通知書」發出後7日內存入申請人在申請表格陳述以其本人名義開立的本地銀行帳戶。職津處不會在發放款額後再作通知，申請人應確保填報的銀行名稱及帳戶號碼正確無誤。
如申請人未有以其本人名義開立本地銀行帳戶，須親身前往職津處領取現金支票，職津處會聯絡申請人另作安排。申請人可持現金支票到指定銀行兌換現金。

by香港政府

老貓不符合領取4000元資助資格

早兩日打電話，話做到二月一號啲表炸，叫我耐心等下

但係我1月31寄

sms received at 11:02

一早收到

你係邊到睇返嚟？

2月8號寄 仲未收到sms

樓上有貼

2月1號入箱，前日先收到sms

仲未收到

2月8號寄
仲未收到

Ching想問係咪前日已經入左數

2月1入箱,仲未有

外國做野有冇得拎？

申領資格

(a) 年滿18歲；

(b) 持香港身份證；

(c) 通常居住在香港；

(d) 沒有受惠於2018-19年度《財政預算案》就綜援、長者生活津貼、高齡津貼或傷殘津貼發放的額外兩個月款項；

(e) 無需繳交2017/18課稅年度的薪俸稅；

(f) 在香港沒有物業。

想問下就咁寫匯豐銀行 定要寫哂上海乜乜乜全名

表格出咗第二日已經寄咗，8號就收到sms

啱啱Check咗仲未入

係撚呀
sms我8號就有喇
到而加撚毛都未收到條

琴日打咗去熱線問，佢話因為1.2 號收太多表未處理得切，叫我如果3月15 號之後仲未有消息就再打去，我係第一日親身去交

屌佢老味垃撚圾

唉屌今日先走去交表

一樣，荃灣交

其實早收到同遲收到有乜分別 最多咪相差幾個月 又唔會慢咗冇得攞

我係乞衣

still no

應該係驚寄失咗都唔知

成兩個禮拜都未有sms

收到等於得咗？
我好似無剔到嗰4個選項

偷步一早寄咗張表
8/2 已經收到SMS

收到 收唔到 唔係靠彩數

我都想知填漏嘢會點
2號郵寄 但係乜柒sms都收唔到
都唔知係因為寄失定係填漏嘢

2月1都收唔到會唔會又重覆寄多次真係大獲，浪費

仲未有

屌究竟幾時可以收到錢
真係廢撚到仆街

31號寄任何野都味收倒

一樣

連份表都未交 咁係咪姐係有撚排先會收到個訊息😂😂😂

派嗰四千蚊，可以攪到第二年份財政預算案講完都仲未派到

陳茂波

第一日有表就應該即刻寄

負責部門係在職家庭及學生資助事務處，如果知道大專院校學生資助處理流程就知，不嬲都係先到先得

其實扔係屋村啲房屋辦事處穩唔穩陣
驚寄失 又要唔知儲幾多日先運返總處

陳茂波好撚廢呀屌你老母 唔夠班就味撚坐財政司司長啦

啱啱睇吓資格，好明顯唔係
首先，有「綜援、長者生活津貼、高齡津貼或傷殘津貼」都無得攞

而且我懷疑有唔少有錢人有得攞？
只計「薪俸稅」

上個禮拜先寄 會唔會佛誔都未收到sms

屌交都未交

有邊個1/2親身去交重未有SMS?
利申：我

第一日交表 今朝收到sms

收到啦

2月1日親身去聞正私處入箱， 今日11:15收SMS

我問過佢話起碼等多2個禮拜

唔派$4000,一樣會send俾支鬼國，佢地又係乞衣？

維尼is乞衣

岩岩收到

2月1交 啱啱收到

2月1交依家先收到呀屌你個臭西

同屋企人一齊掉落郵筒
佢上兩星期已經收到sms 其他朋友都話有sms/email
但我乜都冇

利申：2月1前寄

是咪比人DQ咗

原本諗住過多幾日仲係未收到就寄多份
，點知啱啱收到

WFAO:
本處已收到你就關愛共享計劃提交的申請。申請編號是2019-01-0xx-xxxx。如有查詢，請電38971088。
在職家庭津貼辦事處

最衰唔記得影相做底

唔係半年都無反應可以告鳩佢

岩岩收到 但幾時先有錢

y not dq

已收

我都想知係咪收到message既7日內會有錢？

屌！未收到

如無意外DQ左喇

影相有撚用咩，一樣可以話你冇寄／入箱。

應該唔係，2月8日收到SMS到而家都未有錢。

2月1號交表嘅我啱啱收到

收到四千蚊了

2月1號寄 啱啱終於收到

真唔真啊

2月1日交表剛剛收到

好似話收到SMS之後大約七個工作日會收到錢

收到SMS了

屌收到sms但冇錢收到

睇新聞又話4月先會收到

姐話個sms就係等如結果通知書？
睇上面又有巴打話4月先會寄結果通知書

收到申請sms ≠ 申請結果通知書sms

佢話唔成功都會通知喎

40申請人會否收到申請結果通知？
職津處在完成處理申請後，會向申請人發出「申請結果通知書」。如申請不成功或獲發放的款額少於4,000元，「申請結果通知書」會列出理由。

重未收到

即係收到SMS之後就會收到錢?? 我以為4月打後先慢慢發放

咁快

why me no

y u get sms

收到SMS七天有4000?

要問 R730

我都未到sms

今日交
幾時會收到sms?

有撚排了，我2月8號先交表，真係等撚到佛旦

鳩吹你都信
我話我收到四皮幾野添呀

幾時過數

早幾日交左 等sms

2月8日交、到依家都未有SMS

2月4號係屋邨交表 岩岩收到sms

收錢最快都要5月頭, 政府做野勁慢

終於收到sms
2月3交表

2月18寄 等到下年佛誔都得了

2月1號寄 今日終於收到SMS
唔知幾時收到錢呢？

2月1日寄仲未有

我都係，咩玩法

未呀吊 做野慢撚到

好似都1,2星期, 都未收到SMS
都唔知佢收唔收到, 唔通要我又再寄多份申請表?

通常居住在香港個range都好大下，有冇住外國既講下

lm

二月四入箱 今日終於收到